邊條豬西係咁叫走呀 走呀

屌你老母呀

俾狗發現嘅話 同篤灰冇分別